捐成個月donate既伍公子開台得千幾人，密切關注既達哥一開就有八千，證明啲咩？

善忘

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

仲要21號開台

黃色經濟圈？

證明件產品好唔好先係重點

真，元氣咁好食，唔反了

21號開台

因為伍公子同佢班中二fans係垃圾

夠一個連講都唔敢講既人垃圾？

證明反中資同反達都係笑話,反左一陣又返去又跪又奶

人氣呢d野唔係你條大J 出黎行個圈就有
你靠連登仔吹風先有呢個地位 hold撚到咩

個日之前大j 仲係過街老鼠
幾年都比人狂屌 一個post 將佢捧上神台

達哥咁多年黎都咁用心開台
佢冇表態啫 又唔係話自己藍
由一個post 就即刻俾人屌到仆街

證明香港人真係好易俾人帶風向
個腦連接住連登 諗野交俾兒登仔

我由六月九號警暴開始個日，等左達哥幾多日，先乞到一句密切關注事件？

達哥fans 垃圾定中二fans 垃圾？

講真 百貨應百客
好似王晶拍d戲 夠cheap夠下流 都大把香港人睇
睇達哥打機唔使用腦 輕輕鬆鬆又一日

完了吧，如無意外

證明伍公子要檢討下點解咁少人睇

所以大丁一條片鳩fingfing帶住記者證入去行個圈
就可以抵銷晒以前d on9野?佢到依家個份人都係閪

達哥努力左咁多年 1次判斷失誤就永久BLACKLIST?
公平咩??

證明你道德勒索 都唔係fair點比較

達哥又唔係藍 點解要反？

香港人其實已經無咩娛樂

完全同意 無骨氣嘅豬 學人講抗爭

證明無咩人想睇伍公子？

伍公子個直播, 有時會好悶, 佢唔鐘意講野就可以幾粒鐘都唔係點出聲,
有時見到聊天室講野唔啱佢心水, 又會俾佢串, 又話要TIMEOUT,
其實好多行為都幾小學雞, 不過佢會講下道理, 好多人無視左,
整體直播質素唔算好高

達哥個直播, KEEP 住講野, 內容又有趣, 真係用心出黎經營,
個人又夠大量, 係聊天室講乜都得,
整體直播質素高好多

幫手起嗰班撐達既人出黎

伍公子直播好撚悶, 但佢有1千左右長駐viewer算係咁啦, 當年達哥都係得幾百人, 細細地自己圈子玩下囉

又開始想帶風向批鬥啲唔係敵人既人幾時先識醒

良知係一種判斷？

唔善忘
大把人記得佢有幾乞衣

證明香港人垃圾，伍公子捐咗幾十萬，然後連登班戇𨳊重好似啲小粉紅咁，剩係識屌人NMSL咁屌伍公子乞丐

善用不推文回覆

乞衣乞到捐晒donate 都算第一人，訓左無睇達sir 捐左幾多？

達哥都係人，都要賺錢，同你講兄弟情咩仲，捐咩錢啊，有無人捐比達哥啊，公平咩

好想睇到達狗改，但係真係無可能

由Gta 睇佢睇到上年六月，我諗無人估到佢可以變得咁快，真係好撚痴線

Tommy黃成點都唔會夠eason多fans

證明佢開台唔好睇囉，同黃店d 嘢唔好食冇人幫襯一樣道理

點解反達？

香港人係咪真係咁靠youtube

民主黨入中聯辦都可以當冇嘢啦

睇佢點仆街啫

老老實實﹐唔計Youtube齋計Stream live﹐本身兩個人嘅fans人數差好遠

NOTHING

良知唔係一種判斷
如果佢話屌你班黃絲搞亂香港 咁佢就係埋沒良知

佢判斷錯在當時冇表態 之後佢補返po文宣都俾人屌
遲到好到好過冇到 到左你都要屌臭返人
屌到佢要消失先心滿意足

佢話引戰狗個陣 其實我好擔心佢精神健康
因為平時佢咁錫兄弟唔似會咁講
當然呢個判斷都係錯 但睇得出佢壓力真係好大

今日d兄弟係返晒度 我係好安慰
希望可以快d如常直播返
最後都係個句 請珍惜達哥

伍乞兒廢囉屌你，躝返去乞食啦

你班咩人黎架
要等人講句野先認同人？
你地班黃人就係咁
日日分化依個果樣
你班兒登仔想有獨立既一日
一世都無可能呀

雨革果時佢帶動左一代九十後既時候
你地仲等緊升學派位咋傻尻

估唔到香港人咁垃圾
有錢都課比條瀨共達

要乞食真係幾垃圾

完全支持
大Ｊ做唔起投機分子當神拜好嘔心

鬥黃

吓, 一條片?
佢呢半年同周庭同日本model 喺日本做文宣 做咗幾多, 捐錢呢?
遊行分分鐘多過你
有表態會衰過無表態? 乜料
盲撐到咁?

同伍乞兒都係垃圾

佢撚有講過野表態咩 你班迖粉唔好屈人係黃得唔得呀

完全係... 成日鬥埋 d無離啦更既野
立 flag
亂造神然後炒車
不斷重演

伍公子以前都偶有佳作, 雖然都係造作
唔似大 J完全過街老鼠
而加大 J上神臺日日地圖炮亂屌
屌錯理虧一樣個個幫佢含

唔知班友仲記唔記得佢叫人幫襯佢阿哥間藍店

仲叫人幫襯佢阿哥間藍店tim

咁達哥呢 無影添

大j就收一收皮先唔該
沙律30萬完全冇講過
推薦呀哥藍店 一知道柒左即係開返幾個post洗走扮冇事 再直播屌其他人轉移視線
平時屌人用中資野 做咩屌埋佢直播滕訊既lol?
成日洗費政治光環引戰 柒完就講句光復香港就算
撐呢條友？ 不了

咁計伍公子>達哥多多聲

推

達哥有叫人幫襯藍?
唔講ig夠有出過聲

我兩個都無睇嘅 但講邊個做得多呢
咁達哥呢? 無影就無問題?

完全同意
條友明知自己無賣點, 然後有咁大聲得咁大聲
睇番佢 d所謂抗爭片, 得個標題抗爭
入到去就係係現場拍下片, 同 d警察講2句
咁就係抗爭
而加就日日9 屌人刷100 萬subs

密切關注

下 又話唔鬥黃？依家又鬥邊個做得多？

為左你地班三分鐘熱度表態值咩？

盲反撚出現了

同埋有大陸開鋪 賺中國錢就叫藍咁呢個世界無人唔係藍

吓 唔撚洗分藍黃啦咁
咩黃色經濟圈有撚用？ 無貼嘢嗰啲又無份入？

咁樣叫鬥黃 無撚黃過 叫鬥你唔好話屌藍叫鬥黃 痴線

佢阿哥藍你都有得 spin

大j做得多呀
咁又點
鬥多嫁咩 冇得量化個喎
我出去遊行唔打卡嫁喎 咁咪冇人知 唔通我又做得唔夠多
做得唔夠多就要比人屌？
藍絲做咁多野唔屌 反而屌一個你地話冇表態既人？

sor 我無留意佢哋兩個太多嘢 點藍法真係唔知 有無得分享下

agger
一齊同共狗鬥黃！！！

我意思係佢"個日"只係出左一條片
"個日"裡面即刻上神台 是否合理

即係打個比喻 如果當年"賜座男"咁樣嘅境況
第二日俾人影到佢扶阿婆過馬路
係咪即刻可以抵消番佢之前做過嘅事？

其實大丁份人閪先係最乞我憎
專登拍條片當達哥透明
你班兒燈仔仲喺度拍手歡呼嘅

梁天琦都講過啦
"政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。"

你如果真係想做龍頭大佬呀 唔該你啦
唔好成撚日辣起火頭啦
你靠兒登仔 唔好得幾耐㗎咋

言下之意達哥有做嘢？ 唔使多呀 講一兩樣嚟聽下囉
唔係嘅話全部人都黃啦 我咩都唔做都黃呀

2位都係手足，唔好比較

唔可以一齊屌？ 中立撚不嬲一開始已經個個都屌
乜撚嘢唔屌？ 立場就係黃藍 唔表態即係咩？ 又要唔做嘢 又要中立 又要拎光環？ 做乜鬼
第一日開始已經屌中立啦

你唔撚識字？ 我話唔鬥黃 有話唔分黃藍？

那 你偶像大j親自話達哥係黃既
1:50:30

咁又冇人阻你去食喎，好唔好真係見人見智

都真，伍公子前線抗爭個陣，達哥都睇住tvb 支持手足的，唔反了唔反了。

你都冇睇 你講條撚咩

表態罷工
叫人睇黃媒

一一開台差唔多成萬人

係呀唔鬥 大家繼續送人血饅頭周街派
又唔鬥黃 又唔捉鬼 全世界都係黃嘅 黃色經濟圈即係普通自由市場 咩都唔做 都係黃店 大家一齊幫襯多啲
渣哥都係消費黃色 做咁多都唔知搏乜
達哥就好啦 我咩都唔講 啲人都話我係黃 護住我

唉

認真想問好係邊?你話之前嘅達哥我都覺得好啲，同觀眾有互動讀啲潮文又好笑，而家咁悶都睇，你係藍絲想睇達哥咪認囉

一定要睇晒？ 你係咪知道晒全世界嘅嘢？ 唔係你講嚟做乜柒？ 知咩咪講咩 你唔拎一百分咪撚考試啦 on9

喂喂喂 上面引用埋你偶像大j條片親自話達哥係黃啦wo 做咩唔應我

放心啦 就算有證據佢地都會扮睇唔到 然後開下一個POST繼續屌

sor 唔係我偶像 我兩個都係運動開始 連登仔討論先開始留意 亦無睇佢哋打機片

老實講伍公子個樣睇到都唔開胃

達哥而家都有開donate wo，佢係咪乞衣?

支持達哥 做兄弟在心中

既然大j呢個民主鬥士話達哥黃 你又點睇？

就算唔講政治 伍公子打機都好睇過達狗

哦 咁咪好囉 係黃喎 有人撐咪好囉 之前唔覺佢有做嘢 如果而家有人證明佢係黃 而唔係你哋班連登仔講 咁會可信好多

有人係垃圾囉

咁我會信囉 有黃嘅人撐佢 可信過你哋

差好多皮喎，伍公子擺上youtube 既打機片有晒鋪排，重拍幾次先出貨。

鬥黃除咗密切關注就咩都扮睇唔到，之後有出post講又當睇唔到。邊個出得少聲，就唔值得有出得多聲咁多viewers，唔係就批鬥佢。之前仲講話有藍轉黃都會支持，更何況佢唔係藍你哋班波台狗直認你係對人不對事算啦

我咪up左兩樣
表態罷工
宣傳黃媒
定係唔夠你黃所以唔計？

達哥ig有出聲無人睇到 慘

咪拎我同你啲連登仔相提並論呀
淨係識盲撐 造神 盲反 又冇獨立思考
即係好似你咁

依家唔鬥黃邊有野做啊
又淆底唔敢做前線唯有批鬥下人啦

我做開伸手黨 你有片有證據 實支持你㗎喎無得兜
我諗反嗰啲好似我咁 無睇到啫
sorry 咁多位巴打

點解出咗咁多達哥打手
之前唔係一面倒屌柒達哥咩

證明達哥係黃

係連登仔不願面對

風向屌達哥 連登咪屌達哥
個個都跟風嫁啦

啲人睇完達哥覺得好好睇

得啦威啦 知你叻仔 好有獨立思考
見解好獨到喎 加油 香港未來靠晒你哋 非一般連登仔
屌醒造神 盲反 盲撐

後尾有表態喎
定係你唔當佢係表態？
因為唔夠你黃？

得啦 柒完就潛撚返落地核啦 仲想突個頭出黎柒多獲洋

屌你，#1, #3, #4 講得幾好，呢個就麻麻啦，元氣邊撚到好食呀

你好撚肉酸

又唔係無認柒 討論區又唔俾人講嘢呀
仲衰過鬥黃

咪就係，成日割走自己意向相同嘅人。
只係遲出聲同間接表態就追住人唔放要逼人直接表態
有冇諗過佢直接表態會影響身邊上下同事同埋經理
有幾多人因為政治同家人反面，達哥都係人咋個個睇表面，成班連衛兵

少少咁啦 柒咗無計
咁香港真係靠你哋呀嘛 唔係你哋咩都知點屌醒啲人

達狗

咪撚再講kobe 幾百手足死咗俾人輪姦又唔見你哋講

出返去推行動post啦 仲係到傾達哥

唔係既
但係唔好似大j咁 咩都唔知就亂up 囉

屌你老味佢叫拎個心出嚟當佢兄弟先出聲既人做引戰狗呀

今日721 9個月啦 依一刻佢選擇開台攪收費plan呀 兄弟？

屌達就兇狠(上連登打幾粒字)，
唔講以為五大訴求入面其中一條係消滅達哥

我不嬲有推 係無開post ig twitter都有retweet 留言
唉唔鬥啦
繼續做文宣啦屌

利申番先伍狗同大鳩都係垃圾

下，輿論壓力咁大先走出黎post 下所謂文宣炸喎，之前荃灣有間福建幫底麻雀鋪一比人裝修先出黎"澄清"自己唔係福建幫，咁間麻雀鋪係咪都係手足，黃既，係咪？

我就淨係睇到伍公子由運動初期上前線去到捐晒自己donation 出去，作為一個黃絲公眾人物，佢盡晒佢既本份。相反，我唔信日日用一個鐘fifa 講新聞既達哥會係六月九號讀唔到任何新聞，然後一個雨革係黃既人會唔出黎講野，唔拎住把黃傘玩sleeping dog，充耳不聞，比人屌先出黎開文宣post

認真 你哋肯俾料真係易搞好多 因為好多我呢啲懶人 無睇到咁多嘢就出嚟講 我認我真係無睇晒
多謝咁多位巴打指點

問題唔係唔知唔可以講
而係你如果都唔知咁講黎把鬼咩
你話你一路睇開達哥幾年既
依家覺得佢變啦 你好心痛
覺得比人呃左 所以你追擊佢
可以理解
或者你話 嘩呢次運動大J好落力wow
做左好多野 我要支持
但係你條達狗一開台咁撚多人睇
條氣唔服 所以要追擊佢
都可以理解
但係依家個問題係 哦原來你兩個都冇睇開既
或者可能睇都冇睇過
你只係係連登食下花生
連登仔話達哥係狗 咁佢就係狗
所以我要追擊佢
人地搵證據同你講 達哥以前做過咩
大J以前做過咩 你又唔撚睇唔撚理
總之連登仔話咩就咩
但係你又唔知連登有幾多係真心
有幾多係打手 有幾多係跟風
咁你既動機同立場咪好撚好笑囉
真係除左引戰 唔知你想點

係我考試唔會識晒拎100分先去考
但係我唔會讀理科既走去考文科囉

拎個例子啫，元氣係美心入面叫好少少了

我覺得今次達哥開台就好似今屆區選咁樣，黃到走火入魔嘅反達派成日都覺得大多數人都係反達，結果出嚟點知係相反

屌 嗰陣大家吹到咁行 太多資訊 唔係留意開達哥真係好難去了解佢咁多嘢 怪錯達哥 真係唔好意思

搵兩個黃比較做乜
兩邊都支持

達狗黃定藍我唔care
佢係柒在惱羞成怒屌自己觀眾，公眾人物公關做到咁真係笑撚死

又搵達哥做新聞
悶唔悶

咪證明佢直播做得唔好睇囉
就算係黃店 難食你都唔幫襯啦

咁你又點呀21號開埋啲咁嘅on9 post
就係有你啲咁嘅連登仔成個熱門元朗721都沉撚晒，你今日有冇出嚟呀？

大J日日直播玩支那騰訊game英雄聯盟添啦

咁佢隻狼又真係幾好睇

chatroom講乜都得
本日最大笑話

屌fans=柒？
咁雲海咪成日都柒？隔幾日都會係facebook屌fans

一句講晒
阿迖一四年唔出聲咪冇事

伍公子套孫文的野望好睇啲

佢澄清還佢澄清 點解佢澄清就係手足？
咁又因為大壓力先出po 唔出又比你地屌 出左又話做show
喂 咁公眾人物唔可以犯錯啦 做錯比人屌 做翻岩又話做show

伍公子做得多 ok 好黃
對比之下達哥做得少就要反？
我唔知達哥有咩原因唔可以做得更多
但外面咁多值得反既野唔做 你反一個咁用心直播既人？

我都有講佢咁做係錯 呢下係柒左冇得兜

唔通今日開個台 你就會唔記得721發生咩事？
會員先留言到係廢事d兒登仔洗版啫

Ching有冇睇慕容新片？

你課金咪講乜都得，你無食過美心點可以屌美心啊

邊位阿
係咪果個著件反光衣上前線扮勇武記者
然後返黎拎大家既道尼去捐

深潛幾個月日日直播打機抽水果條乞衣阿

捐錢俾手足？ 佢還完債啦咩？
咪玩啦，左手捐右手阿？
日日響度搞私怨，抽完呢個水又抽果個水
叫人唔好做神，其實最上上神台果個係邊個呢？

理大圍城響度溝女打機仲搞到俾人metoo
咁既廢柴唔消費黃圈，仲可以做咩？

拿，你無腦我唔怪你
你可以繼續支持佢既
但唔好再拎支持手足黎做賣點
手足唔需要靠呢d怨婦去幫

呢d垃圾過千都俾多佢
係得你唔明點解

惱羞成怒嗰下咪柒囉
你唔認同唔緊要呀，唔好鬧交
我唔係想引戰㗎

好睇呀
一齊睇囉

係到屌有咩用？ 係唔睇嘅就冇睇 我就冇睇
唔好一來就屌住去先得 同路人唔係你嘅出氣袋
咁你同屌唔食龍門嘅有咩分別

D人食吉野家都唔好屌

fb可以講呀
佢都有睇呀

最近聽最多藍底嘅人話：幾時變到唔表態就係藍
同一logic
師兄 大家努力

唔係話怪唔怪錯
達哥今次處理得唔好係事實
相信好多人都會認同
然後令到其中一班fans覺得失望
開始反達
完全可以理解
但希望花生友唔好知啲唔知啲就加入追擊
無限放大吹到佢係藍
完全無視達哥之前做過咩

六月九有撚開台咩傻閪

或者你唔太明我個point，我直接啲，我意思係達哥扮撚晒野，6月9號達哥去左邊，係咪個幾日都睇唔到新聞，定有時差？係既話，我就唔怪佢了。

唔想揾達哥做比較，淨係知伍公子d直播同打機片悶到仆街，幾黃都好真係冇興趣睇，做乜要辛苦自己因為佢係黃就一定要入去睇佢直播？

連登仔最鐘意情感勒索

睇哂成件事都覺得
佢係自己柒同公關做得衰

曲直難分

我明
佢當時冇表態係事實
佢果排冇出聲係佢錯
如果你因為咁樣而要反佢 咁我都冇咩好講

其實你有冇睇開達哥 佢好明顯係黃架喎
佢一路以黎既言行 同埋係Ig表態都睇得出啦
有時間係到屌個同路人 不如去屌林鄭啦

你識嘅咪同佢講 唔識嘅你又唔知係唔係同路人
冇啦啦三唔識七嘅屌尻人 邊個會理你
唔睇達哥唔等於會睇伍公子
你冇得要求人做咩野 最多係宣傳多啲

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
有無bam到？

下，佢係真係捐晒比立場，有單據，如果無記錯，佢好似仲貼左自己錢，咩扮勇武記者先，我就現場見過佢幾次。理大圍城個日我唔得閒睇佢直播，所以都唔知佢有無開，如果佢開左，咁我覺得可以屌鳩佢，但係你直接否定人地走出黎喎，莫以自己腦袋大小否定他人之大小。

respect 伍公子 但冇時間睇live
唔代表善忙啦

睇觀眾人數咪知大眾口味覺得邊一邊好睇啲

關乜撚野開台事啊，星期六緊係開唔到台啦，講緊表態啊，定係你意思係佢fifa 讀新聞都係為左做show 先讀新聞？

我愛達哥

從前有個太監 下面沒有了

悶唔悶呢啲係主觀問題，我一路都覺得兩位平分秋色，所以你總結出黎係，黃色經濟圈無必要支持？黃唔黃都唔緊要啦

好老實講伍公子擺明想小圈子圍內直播，都唔係想吸納新觀眾
佢玩親啲game都唔係最新最hit嘅大作，直播有時直頭唔開mic，有時凌晨無啦啦開，有時無啦啦唔開
相反達哥就想喺twitch繼續發圍，玩親都新game，不斷造效果搞gag娛樂觀眾。自然吸引多啲觀眾
大家方向/風格都唔同，無咩好比較啦，想睇邊個咪睇邊個囉，有咩好踩？

可能觀感與角度啦，我就由佢個刻開始覺得佢好虛偽，even 密切關注呢四個字都好neutral

你怪唔怪佢wfc囉好冇，就當佢share文宣響應三罷都唔叫黃叫政治中立/唔表態，你唔鍾意咪unfollow咪撚睇囉，又要偷偷地睇下人直播有幾多觀眾，見到人哋view數多又成個怨婦咁喺度話人唔係黃引人反，收檔啦黃衛兵

我真人見過伍公子食吉野家喎
食吉野家唔po 捐立場就po
咁樣扮唔扮野？
定黃藍可以量化
定佢做得夠多 捐得夠多就可以食吉野家？

無比錢留言

大眾口味覺得習近平好好，所以佢好好？

達哥唔係黃?黃色經濟圈呢?
點解特登出呢個post分化?
伍公子打手低質分化POST

我怪唔怪佢的確唔重要，重要係佢6月9號去左邊個國家有咁大時差？

啲人中意食屎你就唔好阻佢啦

伍公子打手成浸酸味出曬嚟

其實黃色經濟圈開始咗咁耐，係時候黎一次中期檢討，點解黃色經濟圈仲未成型，相反仲有瓦解既趨勢

咁民主依樣野就係睇大眾意見架啦
如果到時有真普選 過半數人㨂林鄭連任嘅 咪又係要接受 雖然無可能

伍公子黃又點？都唔好睇
下下靠消費人地上位，根本性問題冇解決

所以你個邏輯係手足窮到無錢就唔可以食m 記？

不嬲香港港豬同淺黃先係佔多數

其實最好既處理方法係將佢完全係你記憶消除 咪再理佢 唔係只會益左佢 又俾左話題同流量佢 之前都已經唔記得左個人 忽然係咁有人討論 學某D人話連登越反越紅 依家應該開心

當你透明咪當你透明
駛撚比面達狗個垃圾

同意唔需要追擊達狗
但唔好拎個垃圾同大J比

如果要比喻
大J就係你見佢前面憎佢後面
小氣幼稚但係係你最需要人支持既時候
第一個出黎撐你患難見真情既兄弟

達狗就係日日噓寒問暖
但當你需要佢果陣就深潛既垃圾

KOL係要傾導風向
大J同公子係運動初期就發揮緊自己既影響力
姐係你quote天琦既果句
而達狗係跟風，當自己既受眾都支持某一樣野既時候先表態支持

利申無睇大J

我冇話佢唔可以食吉野家 我係問你咁樣扮唔扮野
伍公子扮野就得 達哥扮野就唔得
再者 我就唔信窮到要食吉野家呢啲出曬名既藍店
真係咁少選擇？吉野家真係咁平？

唔好鬥黃

多啲人睇就代表高質啲咩概念嚟
咁年年oscar都應該係marvel攞啦
流行同質素不嬲都唔係成正比㗎啦屌

善咩忘
根本由頭到尾都冇咁多人企係你班反達個邊
係得你班人好似班沉默大多數咁 聲大大 咪好似好多人咁
唔反達又比你地屌咁
先搞到得返一邊聲音姐

回歸原點 達哥只係一個live打機既人
你地睇佢可能因為佢講過64 講過雨傘
但佢由始至終都冇話過自已係政治kol
呢頂高帽係你地比佢
佢用打機 白白live左幾年到終於有啲名氣
可以拍下廣告 你地就話佢出賣兄弟上位
話佢變啦 有錢搵就咩都睇唔到啦
咩都唔敢講啦
係呢件事上面 佢處理得差係事實
咁但係你地係咪要佢一路白做
1蚊都唔收先得先係真黃真兄弟？
你地同黃店 唔係做到倒貼 唔算黃
做黃店唔可以入中國貨
做黃店有錢賺就係偽黃 食人血饅頭有咩分別
最好笑既係你地偏偏搵大J同佢比
邊個先係想用政治kol黎上位 明顯啦

屌你老味你真係鳩鳩地，亂鳩咁斷章取義當總結，你覺得平分秋色咪自己入去支持，你覺得有必要支持只係因為佢係黃，然後屌鳩人唔入去支持就姐係唔夠黃，唔知你係真膠定假膠，鬥黃呢d野就係你呢d人搞出尼

唔明睇達狗班人咩心態

你食開屎？
同埋達哥都有出聲喎
Cctai兩重標準撚？

開sub同donation 都叫乞食？盲反達哥

呢個真 講真樓主咁想達哥死唔該拎d佢係藍既證據出黎啦
達哥只係第一個俾人鬥黃既犧牲品
講真達哥收唔收皮影唔影響你既利益呀?
唔影響唔該你唔好做埋d無聊野啦
呢個時候仲追擊緊

大j 周圍辣起火頭啊 朋友都唔多個
要佢團結起成個YouTube界根本冇可能
佢係就係連登仔心目中no.1 YouTuber
其實最叻只不過係巴結到Bob叔
搞到連Bob叔都屌埋一份

冇睇大j唔緊要可以望一望網典 唔駛即刻護航既

黃絲代表我要真普選
藍絲代表支持香港警察

首先要搞清楚黃藍仲係咪咁樣定義
如果唔係, 就要解釋吓而家最新嘅定義係咩先

幫你總結埋，唔睇伍公子直播既都係偽黃唔支持黃色經濟圈

盲咩反
查下盲反咩意思先啦弱智

所以窮手足捱m 記係扮野？再講，你咁樣同梁美芬無咩分別，有啲選民同我講達哥食吉野家，咁樣講係咪都得？

伍公子捐左兩個月donate
哥達

ummm 我無拎過大j 黎比，所以伍公子係借黃上位？哪怕自己會比人拉？

明白
以前食美心，真心覺得啲食物唔係比人食，間間都難食到嘔

做Production班手足整咁多靚靚文宣，大J咪又係屌柒佢哋唔值收高人工，患難見真情喎

不求始末，對人不對事咪盲反唔講咁多，繼續盲反先，理得伍公子講嘅嘢有冇道理

代表伍公子唔好睇?
黃就要睇?

好老實唔表態其實真係冇問題，但係選擇繼續沉默r人仔又點睇先？

伍公子還伍公子，佢啲fans還佢啲fans
唔知係咪佢以前啲作風，養到班咁既fans
咩人睇咩streamer

但宜家佢係變左

下，你自己提出啲片悶先，其次黃係唔應該支持？然後你話我鬥黃，達哥咁撚虛偽咁撚做show，6月9去左邊？對唔住我唔覺得佢係黃

所以話連登仔嘅世界幾咁狹窄，以為連登嘅風向就係主流
繼續鬥黃啦，開多啲呢啲post

咁唔睇最尾2句
追擊達哥有意思？
同鬥黃有分別？

下，唔係好使你幫我總結，所以真黃冒住比人拉既風險就唔應該支持，相反出黎密切關注做下show 就應該支持？

伍公子係黃 所以其他冇伍公子做得咁多野全部都係藍？

窮手足做咩要扮野 窮手足冇錢要食m記合情理
依家係你雙重標準
達哥比人屌完表態就扮野
咁伍公子捐錢就大大聲 私底下食出名藍店又合情理？
我冇影相 不過果時幾個fd一齊都認出左佢
你都講唔到達哥藍係邊 如果想黃圈大
你唔攻擊表態咁明顯既藍絲channel 反而攻擊一個你地話冇表態既人？

達哥都要搵食架，你係咪想餓死黃達

伍公子講到明係幫手轉交
應該多謝信眾

大撚把黃店721之後先表態啦傻鳩，使唔使逐間拎出嚟批鬥呀黃衛兵

捐兩個月都唔夠你咁誠心批鬥人啦，邊夠你同樓主黃

睇唔過眼表達意見有咩問題，呢到香港黎，仲有言論自由。我認同鬥黃對香港獨立無幫助，但係我真係睇唔過眼一個咁虛偽既人。

元氣努力左咁多年 一次判斷失誤就永久black list
公平咩
吉野家努力左咁多年 一次判斷失誤就永久black list
公平咩
藍店努力左咁多年 一次判斷失誤就永久black list
公平咩

咁而家大眾係咪覺得習近平好好啊？九唔搭八
伍公子係黃色經濟圈入面但少人睇 即係大眾覺得唔好睇 如果佢想多人睇咪轉下風格囉 佢keep住呢個觀眾數量都滿意既咪繼續咁拍囉 而唔係要觀眾含淚睇佢d片囉明唔明？
人地鍾意睇邊個直播都要管 知唔知咩叫民主啊連衛兵
日日係到黃鬥黃 係都鬥藍啦

咪撚偷換概念啦on9仔 依家達哥黃又想屈鳩佢藍？

師兄,唔建議回覆智障

你呢個結論點得返黎？
大J係講「幫政府拍宣傳片」果班唔值百幾萬
果班係你手足？
不如你話比我知你點會理解到呢個意思
定你係政府喉舌果班真係你手足黎？
而公子都係屌佢唔知市價，但無否定佢屌政府喉舌既呢點
你可以話佢無知，但呢點同患難見真情有咩衝突？

所以你認同窮手足食窮野無問題，咁或者我提下你，伍公子自己搬出黎住，經濟獨立，然後將自己直播收入捐晒出去，你覺得佢會夠人民幣達多錢？我唔清楚伍公子身家多少，我覺得唔會多得去邊，然後捐晒啲錢，食啲cheap 野都有問題？

引戰狗請離開！

美心太子女屌示威者
吉野家炒fb小編
藍店支持藍絲
達哥呢？

認真想問下
達哥好似一個月搵幾廿萬
之前有無捐過錢

正負評已經反映民意, 樓主都係收口算啦...

乞衣都捐左200k
你

被主流連登仔標籤黃然後光明正大奶人仔都唔會俾連登仔屌，呢個case除左佢其實仲有咩人？

拎都拎千兩啦

好彩你唔使搵食啫，唔係嘅話無捐人工3份1咪好藍？直情要打靶添啦

達哥屌你地班黃屍係引戰狗

送禮物

證明
貨物本身嘅價值
iPhone
同
Nokia

所以伍公子黃啲 其他唔夠佢黃既都要收皮？
cheap野冇問題呀
但果度得吉野家一間cheap 野？
伍公子冇錢冇人睇 所以就要搵個多人睇既直播主黎祭旗？

啲錢咪又係多得你地班on9仔課金

鬥黃唔止無幫助，仲搞撚死香港，不過既然你咁鍾意鬥，講下自己做過啲咩先？有無捐錢啊？有無整連儂牆啊？有無打過黑警？講完先好開post鬥人啦小朋友

你咪撚on9啦大J教徒，大J列哂breakdown話條片只係值30萬呀，有撚屌過政府喉舌咩，唔係屌緊production唔值攞份人工係咩，定你想話成行production 都係藍絲呀傻鳩

冇錢就冇錢啦乞兒仔

捐幾多洗撚同你交代啊 死返入你老母個西啦柒頭

無話要鬥黃喎，達哥公關show扮黃又點能夠算係黃呢？

出發點無意義
而你講既虛偽最終只係你個人論點
講到冇論據就拎言論自由出黎講
等於話比人聽 係呀 我係講廢話嫁
不過我有權講
下次可以試下推廣伍公子等多啲人睇佢
例如
發現深黃kol
達哥以外的選擇
唔講唔知 原來伍公子都做左幾多野
再鬥黃落去冇用

黃到金既大J有捐？仲拎咗三十萬食沙律添

我講出黎做乜撚，你狗黎？上黎收集證據？躝返狗屋啦汪汪

乞兒仔話人係乞兒

wait 唔係無論據啊，係你直接否定我論據，我覺得達哥扮黃出黎做公關show 你就話係我主觀觀點，事實係達哥等左幾日先出黎做公關show，呢個係主觀定客觀？

達哥做咩都話公關show扮黃
伍公子捐錢大大聲 私底下食吉野家就唔公關show

屌開呢啲比較PO做咩尻
不嬲多人睇同高質係冇直接關係
大J笑波子屎萊姆果堆啲View數都好勁嫁
本身達哥明顯就係大眾口味
但咁唔代表其他人少人睇啲就係差喎
HappyKonger﹑金剛Crew仲少人睇過伍公子添啦
咁好明顯佢地都唔係劣質野啦

至於關注單野單野都廢撚事繼續狙擊
又冇效益又嘥時間，其他人要睇就睇飽佢
自己本身就唔係太欣賞達哥果種幽默感亦都唔會再睇

who？

即係乜都無做
日日上連登批鬥嘅廢柴，唔識反駁就屈狗屈五毛，中文合唔合格啊？要唔要專心上吓堂先開post啊？

樓主打多幾隻字就醜態盡出

大J冇捐錢，嗌人幫襯藍店咪又係變咗民主鬥士

不如你自己諗下先啦好無？六月九日發生咁大件事，遊行同警暴，我當達哥早訓唔知發生咩事，第二日都應該出post 啦，但係佢delay 幾日先出post 喎，咁樣唔係公關show？仲要出密切關注咁neutral。

好啦就當伍公子去左食吉野家，前提係佢捐晒所有直播收入出黎，如果佢無上前線無捐收入，我唔介意你屌鳩佢，但係係人地作出犧牲既同時，尊重下人啦，相反我真係唔知達哥係呢場運動犧牲左啲咩？人民幣？

係啊我咩都無做，同達哥一樣既港豬黎

不如以後呢啲鬥黃post唔好留言直接block啦，煩撚到

啱呀 吉野家需要你

好難同你講野，連嘈交既論據都好似唔明咁

掂晒，大家block得

其實呢個post有乜討論價值？你究竟想貶低伍公子定抬高達哥？根本兩個人直播嘅性質都唔同，比較啲乜啫。咁不如開埋十三億人支持極權而二百萬人支持民主，代表啲乜啦。
大佬而家對家不斷打緊嚟，你仲有時間開啲無謂post，善用吓啲時間，出面仲有大把嘢做。定係又想好似14年咁內鬥死啊？

6月9撚有警暴咩，你柒夠未呀黃衛兵

大J居然係連登仔no. 1 Youtuber
上面一百幾廿萬人屌7佢喎
事實係佢講野唔岩聽又悶
但咸魚青菜各有所愛
佢要做既只係影響佢既受眾
你唔岩睇咪唔好睇，仲有好多黃channels揀
Jer仔岩唔岩？
團結youtubers做咩？
大J on9係事實屌佢咪屌囉
死on9大J出少句聲當幫手好唔好呀
唔知米貴就收皮獻醜不如藏拙啦
係都要衝出黎柒博咩呀博上位呀？
但要護航緊係護黃J都唔護藍達啦
你話岩唔岩先
達狗班護航狗幾時先可以收皮
我好撚期待達哥可以有返少少正面貢獻

咁前線係咪可以鬥伍公子無上前線
手槍案又可以鬥伍公子無買槍？

咁如果你將6月10號凌晨唔當係6月9又的確冇既

呢啲叫民粹，唔係民主

鐘意邊個就睇邊個㗎啦
伍公子靜咗咁多年點會夠呢幾年彈起嘅達哥多人

傻鳩，wiki 下先啦，達迷真係善忘，定你支那人黎？

警察於翌晨約2時半逐一抬走靜坐者，期間使用了過份武力。

當晚11時，特區政府宣佈6月12日如期二讀草案，其後部份示威者意圖佔領立法會綜合大樓，防暴警察出動向示威者噴灑胡椒噴霧及揮動警棍，但有一名警員被警棍誤傷至血流滿面

一連串發生既事件黎722凌晨既野係咪唔係721?

再且

當晚11時，特區政府宣佈6月12日如期二讀草案，其後部份示威者意圖佔領立法會綜合大樓，防暴警察出動向示威者噴灑胡椒噴霧及揮動警棍，但有一名警員被警棍誤傷至血流滿面 wikipedia

你係咪get錯我講既野？

鬥撚夠未
係咪追擊完人就會對個政權有影響
整文宣 甚至係屌政府都唔見你地班人咁落力

林冥：說個笑話…香港人

sor 覆錯人

一直關注达狗

我冇話過唔尊重伍公子 我一直都冇屌鳩佢
佢食吉野家我覺得冇問題 始終有佢原因
我一直都係問如果達哥咁做係做show 佢咁做點解就唔係扮野

佢係付出左好多 但係咪相對之下其他人既付出就一文不值？
我只係一直講 達哥第一時間冇表態 係佢做得唔好 如果你要針住呢點黎講既 咁我都無話可說 始終係事實
我唔睇佢之後幾日出既post/你話既公關show
佢表態罷工 宣傳立場又係虛偽？
你咁樣講又有冇尊重過達哥？

你與其係度攻擊一個你之前支持既直播主
倒不如花時間宣傳下伍公子 而唔係開呢啲比較post

又鬥黃 笑死人

事實係你無可能一句就斷定係民粹定民主
特別係當社會大多數都支持某件事嘅時候
我地睇班官/林鄭梗係覺得佢十惡不赦死十世都唔夠
但係同時有好多低層 商家佬會支持佢
當民主選舉結果出左嚟之後 係咪真係因為件事對社會唔好
定係因為民主帶嚟嘅結果唔利好自己就反對 依樣野好難有定論
特別係例如一人一票嘅總統大選依類 基本上就係要少數服多數

圖都比撚埋你借問聲劈頭第一句係咩？
係我文盲定你文盲
成篇野唔好講手足
佢連production house都無提過
呢個breakdown講到明係佢自己既成本
佢比人屌係因為佢將youtube片同production house去做比較。
唔好人芸亦芸啦傻鳩
唔岩你話我知佢邊忽屌過手足呀斷章取義撚

我姑且當兩個人都係扮野係公關show，起碼你表面證據見到伍公子做左好多野，捐錢上前線就算係公關手段，都起碼有做出黎，達哥做左啲去維繫佢呢場公關show？出文宣post？其實唔係第一時間咁簡單，幾日喎，幾日入面佢個良知都唔見左，從呢啲客觀證據我只可以覺得呢個人既表態做出黎，對唔住，尊重唔到，我唔知佢點解連出個post 都要衡量幾日啦，就係因為呢因素我先覺得佢做show

都唔係黃，點鬥？

班盲反會扮睇唔到

唔睇政見, 單純以實況主黎講,
好多人覺得達哥打機直播確好好睇

咁唔係藍你嘈乜

篇野唔係屌緊production house收得貴係咩？你閱讀理解咁好唔去伍公子Facebook 屌佢文盲既？傻鳩護主犬，成篇野都講緊條片唔值收咁貴，班crew唔值咁貴啦，你話佢冇屌手足唔該你證明嗰間production house 全部crew都係藍絲先囉，護主護得你咁柒

其實冇人質疑到達哥係唔係黃, 因為佢後來真係有表態
不過真係太遲, 一開始唔講仲以為佢已經轉左去藍營
出面打生打死打到冚家鏟,就換來一句密切關注, 好似打多兩隻字都會冇曬啲生意咁

伍公子啲直播唔係為娛樂大眾
所以咪無乜人睇

我覺得達哥就似做show咁做
伍公子既直播就似打機就順便吹下水咁

黃 但又要奶人民幣但都係黃 只係想食兩家茶飯
咁都唔反得？咁得啦 所有手足都係黃 但又可以食藍店

咁黃色經濟圈有乜撚野用？執柒咗佢咪得

你講緊選舉，我講緊作品。
問題係你"大多數人"嘅意見黎衡量一個kol(雖然我唔覺得唔伍公子會認為自己有呢個身份)/一啲作品嘅好壞，其實係冇乜意思，例如你唔會因為譚仔最多香港人食，就認為譚仔係全香港最好食嘅野。

潛水個幾月
比人屌到出個post 放日假就叫手足
咁其實謝振美都係手足

問題係 你點證明佢等左幾日先出黎講既原因係見風使舵做公關先 呢點本身已經係你主觀睇法 就算好多人都係咁諗都唔一定係事實黎 冇人證明到背後原因係咩 你咁係有罪假定 除非佢自己咁講

極端咁講 我可以話其實你地誤會達哥
達哥見到咁多兄弟屌佢
佢好失望 接受唔到開左咁多年台
原來成班觀眾都唔知佢係咩野人
一時接受唔到 壓力太大有抑鬱
佢睇左心理醫生 果幾日一路食住藥
控制到情緒先出黎講幾句簡單既
一路關注事件發展
不過仲未控制到 時不時會情緒失控
所以先會話觀眾係引戰狗
到今時今日先over come到出黎開返台

同樣地你會覺得呢個係我主觀睇法
因為我根本拎唔到任何證明出黎
但同時你都冇證據證明我呢個講法係假
除非你搵到所有醫生證明達哥冇睇過佢地

所以大家玩惡魔的證明無意思
未有確實證據拎出黎的確只係主觀睇法
事實係你係鬥黃 而你認左

冇人話唔反得
你中意反咪反
你眼中黃嘅標準唔一定等於其他手足嘅標準

咁係因為伍公子既台唔吸引囉 捐錢多就代表要多人睇?

達哥又唔係藍,唔表態就要被人反 但各種暗示過又當睇唔到

ming仔夠捐左100k啦 咁又點姐 咪又係比人屌到反肚話佢比白金

根本事實証明左連登仔只要睇唔過人地 做咩都唔岩

過咗成年都只係Focus係啲唔關事既人到

兒登真係兒登

垃圾無人睇好正常

其實係最初果位巴打攞選舉嚟講先
唔係專業嘅話好難定義到一套作品好定唔好 但大眾buy邊一套多d就反映曬喺觀看人數到

達哥條仆陷家產，衰撚過楊明貼A4紙寫香港加油

原來出警棍射胡椒驅散都叫警暴，超出合理武力先叫警暴啦下話，定係黃衛兵話係就係

每個人可以付出犧牲既野都唔同
如果係做show 無論佢點付出 佢都係做show 唔會因為佢做多做少而有改變

表態既時機真係咁重要？ 你既觀感覺得佢做show 但佢表左態就唔能夠話佢唔係黃 況且冇證據顯示佢藍

同埋我想講 伍公子咪又係直播公然用taobao買野 咁係咪=佢係藍尸?

根本無可能十全十美 係得連登仔先做到既姐

btw 伍公子d片好好睇 小學睇到依家 但係twitch就真係不了 太悶

又要鬥黃
咁二百萬遊行入邊 好多人都係去完果次就無去其他
咁又算唔算偽黃 要喺200萬人數入面扣返佢地？

你個套陳辭又唔係主觀睇法？幫佢諗埋點解唔出黎講野係唔係主觀？就係觀眾知佢係咩人先想佢出黎講幾句，我又好奇啦，屌下啲狗or 簡單啲，天佑香港，都識講掛，出個post 炸，你有良知都識出啦。

黃到金既大J日日直播玩支那聯盟，出post嗌人幫襯藍店添啦

話人幫中資公司拍廣告就奶共?
好多YOUTUBER都有幫啦
幾多人係中資公司打工呀
未又係貼D文宣出黎
你地唔走去屌尻個D人
有聽達哥都知佢祟洋，又有屌大陸D野唔好啦
件事咁耐有無出黎講過大陸好好架
叫人唔好搞事先?
一定要迫人講光復香港?
成班友根本就迫人行自己個套唔岩心水就屌柒人
唔夠你地黃就話人藍?

自爆左自己飲食品味
繼續兜啊

其實幾重要，佢遲左四日，612仲用黎宣傳完美世界，好難唔令人覺得佢衡量人民幣

乜撚柒判斷失誤呀 你知唔知你自己講緊乜鳩呀
本身達狗fans 睇足咁撚多年
動漫去晒咁多次 倒數出左去都要睇直播
今次真係太撚失望
唔撚係話鬥黃呀
唔表態已經夠仆街 仲要屌fans
你真係盲撚左

21號輕輕鬆鬆嘻嘻哈哈咁開台，當乜事都無發生過

一路冇表態過，默默搵人仔

唔表態冇後果，咁唔好講黃色經濟圈啦，以後仲有人會表態支持？

仲要抵制一個直播主係容易到極都唔肯做，全面抵制mtr 怡和 太古呢啲難度高嘅都算，罷睇達狗咁簡單都唔肯做。

不過啲達狗fans肯定妄想症發作話佢係黃

實際上牙達啲story出曬街 都唔係藍啦
但我頂唔順佢嗰個垃圾聲明 自己唔表態屌曬出聲嘅人係「做騷」+「引戰狗」

所以我都無睇返，但梗有啲人唔介意呢單嘢嘅咪繼續睇
我又唔覺得需要狙擊佢

大J幫口講達哥一定唔係藍點計

原來你當表唔表態係一個判斷
即係應該權衡表態之後嘅利弊先去決定表唔表態

咁唔怪得呢個香港咁多奶共賣國賊

屌你 真係痴撚晒線
引戰狗咁都可以兜到？
唔好盲撐到咁撚樣好唔好呀
d狗壓力大又可以打鳩你？

。。。。。。
樓主睇唔明就算啦
唔好再沖出黎柒啦...

唉！真係救命，唔夠人講又亂扣帽子
拿！又比埋圖你啦！借問聲第一句係乜野呀
公子篇野係講你垃圾大J拍條片可以唔值錢低成本因為你垃圾大J係擺上youtube呀
但政府片係搵production house製作同你垃圾大J D垃圾手機片無得比

答埋你條問題
嗰間垃圾production house接政府宣傳片唔係藍係乜撚野呀,果班係唔係你手足呀？

咁你答到我大J邊一句屌手足未？
如果有個on9仔以為自己用手機拍到荷里活大製作既級數，究竟你會理解做：
果條on9仔真係好撚柒世界級on9
定係荷里活製作原來係用手機拍真係好撚cheap?
點解你可以演繹到係個on9仔話production house好撚cheap,退一步黎講就算佢真係咁講，又邊忽關手足事？

躝啦分化狗
有藍達唔鬥係到鬥黃J
講埋曬D假野帶風向
為左除你頂帽我已經多次強調大J係on9西
亦都係我真心覺得既
大J個垃圾最好就靜靜地咪挑起咁多事端要手足幫佢澄清
駁啦！除左扣帽子你仲識做乜呀？

唔講黃定藍喇，佢依家打機淨係識搵野罵下隻game呀，扮下女人聲依啲小朋友向趣味之外，連講句真心話都唔敢講，仲有咩好睇？

唔係鬥唔鬥黃問題
係今次俾達狗成功翻身，你以後唔洗旨意有人同你表態，黃店唔洗諗會增加落去
表態黎做咩，隨時冇大陸生意，乜都唔講搵得仲多

唔趁呢啲時間攻擊等幾時
youtuber界一向都狗咬狗，互相搵打手出post攻擊 前排做低達哥，今次就大J，其他人就扮清高等機會搏上位 間唔中跟風踏下兩腳咁 呢排伍公子突別出眾，主動攻擊黃圈最大youtuber 大J，仲有咁多打手幫佢出post，係咪諗住取代人地？

大家其實係咪唔明
一個公眾人物表態 係有幾重要？
呢個係佢責任 佢唔做就唔係同路人
仲要屌人引戰狗 講完

果條友 “尋飛” 一向都戇鳩唔識字

佢係遲表態 但點都唔算無表態下化

所以就算佢之後表態都唔係黃？

agger
公子又無啦啦比人拎個名出黎隻揪 真係慘

識咩丫呢啲叫直腸直肚
就算伍乞衣叫班垃圾信徒做咩 佳佳 /仆街 佢地都好撚enjoy

我唔明點解成日係到鬥黃，咁係咪屌哂cctvb班人呀？咁黃既唔好打藍公司工呀笨，食左次麥當勞米線陣都人屌，無野呀？我明，黃色經濟圈呀ma，但根本好撚多係到扮撚哂野扮黃去搵錢，真正既又有幾多？咁樣搞法呀，係咪鞋都唔洗著，餸都唔洗買呀？全部大陸架，咪癲啦連登仔.....有時唔係盲反架，鬥黃係可以，咁咪出元朗，可唔可以有良性既推動，唔好成日就得個講字，係到9up

睇唔到 睇唔到

參加遊行就叫黃？？

哥達為咗廣告自我審查
潛水個幾月先再表態
果個幾月比人綁架左？？
本身潛水我覺得冇問題
中立咪中立囉
潛水個幾月仲好意思話自己係黃

唔明
可唔可以講多d
想知

咁係咪要屌哂幫美心，吉野家果班人？為左錢就打埋份死人工，同黑警一樣咁衰

有感而發

伍公子&林慧韡 同 大J 既分別(2015)

作為一個喺網上拍片搵食嘅人，等我同你做個breakdown。

Camera Man x2
Sound man x2
Lighting x1
執頭執尾助手 x1
化妝 x1
後期剪接 x1
俾你拍夠三日（杜琪峰拍槍火都係十幾日）
上面全部人嘅一日人工，加埋俾夠三皮（已經好貴），拍三日都係10皮嘢都唔使。

咁大段嘢講緊班production crew唔值現有人工都可以繼續扮盲話係屌政府喉舌唔係屌手足

幫政府做嘢就係藍咁之前公務員集會係咪變咗藍絲集會？醫護罷工又變咗藍絲罷工？用下你個閪腦啦幫政府做嘢就係藍絲

今晚21號有份睇達狗既8000人聽住
你地冇資格再嗌光復香港
你地全部都當手足係condom

我睇開大J玩支那騰訊game英雄聯盟，晚晚都殺好多共匪

大師根本就唔係想多人睇
有睇開既人都知
洗撚檢討

開始迷失 成日講經濟圈 最重要既目的係咩 對場運動成功與否有咩幫助 呢幾樣野無人提 要成日提d人先記得

兩件事喎
翻身只係代表大眾其實係接受中立路線，唔願意所有嘢都同政治取態掛鈎
你最多話黃店企出嚟嘅成果細過行中立甚或唔表態路線
咁呢樣又轉去另一個話題，就係品質問題
相比大j打機悶到嘔，伍公子風格太極端，時不時會左屌右屌。達哥起碼自身有一種感染力，打機自己摸索嘅樂趣有、會同觀眾吹吓水。

香港仲有4成藍絲架

無咩嘅
你夠唔夠膽講
反映同你個人嘅性格/立場
以致人地中唔中意你囉

然後有啲人就想幫佢話
佢唔想講咪唔講囉

屌 你唔撚講
咁我唔中意啲人唔敢講 又吹咩？
唔得架？
然後就笑人兒登仔

好撚好笑

無咩嘅
你夠唔夠膽講
反映同你個人嘅性格/立場
以致人地中唔中意你囉

然後有啲人就想幫佢話
佢唔想講咪唔講囉

屌 你唔撚講
咁我唔中意啲人唔敢講 又吹咩？
唔得架？
然後就笑人兒登仔

好撚好笑 判斷失誤

唔睇直播訓唔到覺？冇人迫你睇大j伍公子
我只係覺得達狗係一個表唔表態嘅指標，因為佢好多”同行”都表咗態，咁表態就唔一定發達，但唔表態我個人覺得一定要有後果lor

達哥講左香港就會得到解救？所以達哥一定要講？

師兄你要copy and paste幾多次？
大佬,就算5毛回post 都要轉幾隻字啦
你係咁鳩貼 同荷蘭叻掩着耳仔嗰係咁講
"我唔想睇 我唔知道"有咩分別？

你咁講咪即係貶低直播作用
兩件事喎，你想講達哥並非生活必需品
但我而家講嘅係大眾接受到唔表態嘅人，咁你拗嚟冇用。
問題係大眾只係反對擺明係藍講明撐警嘅人，對中立仍然係包容。

其實一直都係講緊作品，不過佢係用緊習近平黎做比喻(當然佢用得唔係太好)，所以同選舉真係冇乜關係
再講，大眾buy本同作品好唔好可以完全冇關係，而好壞每個人心中都有把尺，祇不過"專業"嘅人講得比較有說服力姐。不過大多數人都唔識分咩叫"好"同"鍾意"，其實人唔一定要鍾意啲"好"嘅野，又唔一定要將自己"鍾意"嘅架硬解釋成"好"嘅。因為講唔到作品"好"嚮邊，而將你評價標準變成市場反應，同偷懶冇乜分別。

餐廳，交通，超市嗰啲對中立當然包容，因為黃店唔多

但係黃嘅直播主youtuber應該數量唔少，咁係直播呢個市場入面係咪應該提高啲standard呢？

講質素梗係五公子好
不過香港呢個社會
就係培養緊啲低賤廉價（免費）嘅數碼娛樂
留比啲低賤嘅人
例如达哥
有質素有文化內涵嘅反而小人接觸
何謂劣幣何謂良幣
AV都多人睇添 不過係班拎住個飛機杯打飛機
呢啲廉價低賤娛樂，就係提供比呢啲低賤嘅勞動力

證明鬥黃無撚用，請停止鬥黃

鬥黃呢句野唔適用於達狗

達哥今次就真係唔抵幫

抵制都正常 但狙擊佢到底有乜意思
表態與否從來都係民主社會應有既自由
沉默係可恥 不過始終都罪不至死

加上其實屌中立撚 迫佢take side都係冇用
要做既係加強對黃圈既支持
cover到損失既market 自然有人肯表態

佢黃藍就唔敢講
唔鐘意當然可以罷睇 但屌到咁又真係過咗火
咁樣吓吓周圍開戰都唔係好事

但係大j認證佢黃

坦白講达狗條Team真心廢
用啲咁嘅方法榨取剩餘價值
人哋Ming仔都識扮捐錢
就算覺得你班觀眾係低賤垃圾地底泥
都要好好醜醜扮吓嘢交代下ok?

唔係話咩 而家黃圈有大台啦咩？

咁咪即係去番我前面留言講嘅品質問題
直播打機嘅人入面，達哥最易入口
會睇打機大概有幾類人，部分人係中意直播時玩嘅遊戲、部分人係想睇其他人點樣爆機同埋中意睇人打機嘅人。年齡層一定係偏年輕，大概8歲到二十幾歲。講真8歲到16歲嘅人會睇政治取態定係睇直播帶嚟嘅樂趣？
仲要做直播一向會有一批死忠，講真一句論感染力，達哥一定係咁多個直播打機中最強嗰位。
btw其他人唔好喺度話咩觀眾品味低之類嘅嘢。直播係行大眾化，做娛樂就係要迎合市場，否則個個電競選手都係成功streamer。

警甴直播都有旁術 咁好唔好睇？

又兩分法

連登仔公認既大j話係就係啦

人係一種跟風既生物
叫從眾心理
如果你有睇毛記有集係東方升訪問個呀伯
問佢投左比咩人
個呀伯話比左泛民，因為知泛民贏硬，佢點投都駛變唔到件事

另一個常見現場就係潮流
吹韓風就好多人韓國style
日風就日系

呢個都係撐警點解要搵明星上台
D人覺得倫伯都支持咁我自然都要支持
差佬見到成龍都撐我咁我一定唔會錯

當然唔係每一個人都會跟風
但一個公眾人物既影響力會大好多
你fd去食炸雞飲啤酒未必會影響到你
但都敏俊c去食炸雞似啤酒就可能會
就算唔會，都可能影響到你fd
去到你身邊班fd都食炸雞飲啤酒
你想唔食唔飲都唔得

所以呢班人叫KOL
佢係一個有影響人既人
之後一個接一個形成一個更有影響力既圈子

達狗唔需要追擊
只要擺睇就得
呢家最大問題係達狗對成個黃圈黎講係大伏
一來係佢既受眾已經歸邊
支持佢既無論佢表態與否都會支持
反佢既就算佢回頭都唔會原諒佢
佢轉營無助成件事

二來係期望後果
如果佢無後果，咁無人會表態，因為遲左表態香港人都會原諒佢地，咁其他人就會趨向觀望態度，因為遲係無後果
如果佢轉黃後仲比人追擊，咁其他藍店都會認為轉黃營無補於事，佢地會繼續留守藍營

所以最理想既做法係
撐黃營
無視轉營撚
追擊藍營

我係睇開達哥都有5年，我屌你老母！咪撚再踩真黃youtuber黎撐隻藍達，兩個層次黎無得比

啱 你最中肯
連登仔覺得自己周圍屌啲冇表態既人
等於對個運動好其實最撚冇用就係你

再引用返梁天埼講過嘅嘢
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

未表態你咪鼓勵佢表態囉
你屌鳩佢唔表態冇意思架喎

好似教會咁 啲未信既人
教友會唔會屌柒佢：
做乜唔撚信主？落地獄啦冚家剷！
你估仲會唔會有人返教會？

成日批評人哋就當自己做咗嘢嘅
唔該你收返埋啦
你帶咗個風氣出嚟啊 仲衰過唔做野

屌你 忽然咁多達狗打手 做乜撚野

係咪PR黎架on9? 想帶風向？ 收皮啦

上連登嘅唔該比啲思想

無啦啦有人走出黎捧達狗踏伍公子真係好撚鬼

我係唔妥伍乞衣同佢班乞衣粉啊
成班叫隻私怨撚做大師大師咁肉唔肉酸啊？

達狗 近年一啲都唔撚好笑

伍公子係會深入少少理解成個遊戲，從遊玩角度的確高質過好多人。但伍公子另外問題就係直播風格太極端，受眾必然少過行娛樂大眾路線。
簡單一個例子，文藝片同爆谷片票房差異就見到，行普通娛樂大眾一定受眾多好多。去返直播打機，對一班享受打機過關爆機帶來快感嘅人，一定係達哥易入口好多。
所以我唔認同咩劣幣驅逐良幣，根本一個行探討遊戲深度，一個行遊戲直播娛樂路線。當然你可以話咁樣先係最高質，但同樣可以係曲高和寡。

你有冇諗過當日大J出抗爭片嗰日
邊個走出嚟開post帶風向？
明明佢係過街老鼠 冇乜人睇
連登高登一向都係屌臭佢
有咁啱一個post將佢由過街老鼠吹奏到上神枱
諗諗吓都幾撚鬼

不過冇意思啦唔好鬥黃
依家大丁係好多連登仔嘅精神食糧嚟
就算佢幾閪做錯啲乜嘢 呢大家都一定要包容

達哥呢雖然幾年嚟都冇犯過咩錯
但一開始冇表態一定要屌，
屌到佢冚家剷永不超生！

達哥唔出聲都係黃
一國一制都仲講民主

Ming仔好無辜，捐左200,000出嚟都係咁
佢仲開口講自己係淺黃都要俾人攻擊，幫TVB做嘢就係藍？

到底邊度意向相同
係唔敢講64定唔表態先
密切關注事件都叫間接表態？
咁其實元氣都無錯啦 表態嗰個只係太子女
元氣都無直接表態

咁达狗有貼文宣？

咁幫TVB打工又係咪唔洗屌

補充番個人對五公子呢個人有保留
佢而家唔出game片

見過左一排 就上水洗白

BTW ming仔自己戇鳩比人屌係抵，你睇返佢幫狗講野，屌鳩星火廿萬零一，樣樣都係錯

佢ig story有做，佢係淺黃

64果時梁振英譴責中共屠殺年輕一代嘅時候
你哋仲等緊出世咋傻鳩

公子都預左 繼續道尼算啦

私怨
全撚部都係私怨

純粹講直播質素嘅話達哥係遠勝大J我覺得

我意思就係如果達哥都可以翻身嘅話，我覺得Ming仔需要番陣先,至少人哋捐左廿萬囉
同埋佢口頭認自己係淺黃，達哥呢？

浪費時間係弱智仔身上係我錯
我以為你咁既程度多少理解到個比喻
今次就單刀直入
請提供一個production crew係同大J個breakdown一樣，仲要三日交到貨
如果有，production crew只值30萬
如沒有，大J並沒有表示production crew只值30萬
呢個logic夠唔夠straight forward未？

你可以答我第一句大J講咩未？
你可以答我公子第一句講咩未？
你可以答我大J邊一句話production house既人只值30萬未？如果有請搵埋邊到指明係手足

仲有唔好混淆視聽斷章取義啦
我可以屌到你一棟都無就顯示著實力差距有幾遠啦
公務員係人黎
你拎公務員同一間公司比較
美心員工好黃所以美心都係黃？
一間公司有自己既立場接政府job我話佢係藍有咩問題
我話加籐屋係黃又有無問題呀？
咁既水平就想移花接木你省D啦

大J舉左八個人出黎一日三皮，除開一日一個人3750，當你一個月返廿日好未，1個人7萬五一個月呀，邊忽平呀柒頭。

我就算退到一百步當大J講production house當大J講手足，值呢個價有咩問題呀。佢講緊個job唔撚值呀，咁果個係乜閪job呀？答案就係大J facebook第一句呀，你答到我未呀。覆你都真係浪費時間我推多兩個Twitter好撚過

先唔講達哥叫黃？六四提都唔提
公子肯出錢買版權請人拍呢類片喎
點撚樣比 比負皮個啲咩事

連登仔: 總之唔夠黃就要屌
(咁你又付出過啲乜?)
連登仔: 關你撚事牙

個伍公子咪又係
明明以前高登過街老鼠
當年睇佢班小學雞大個哂就推佢上神台

冇鬥黃
因為達狗連黃都唔撚係

公道講达狗都有罷工

ming仔又係太柒

PR吹風要原諒达狗呢啲所謂淺黃

不過希望提提大家仲記得好多YouTuber表態之後係會無左中国既廣告

香港YouTuber收入真係好撚低，happy Corner有解釋過

講到大J行出黎無成本咁

點解你达狗唔跟

達狗點衰都未到伍公子個柒頭啦
成日扮撚哂野

呢個post啲垃圾達狗fans多到

證明達哥真係好睇好多

收皮啦又講鬥黃
問心佢騎牆定黃
心知肚明啦

香港反送中初時水深火熱佢做緊咩呀

孫文又俾人話批鬥手足橙

最撚恐怖係有200幾個正皮
睇黎大家都係得把口

啲達粉好鐘意幫佢兜
講埋啲模稜兩可都可以兜到話係黃，跟住就開行turbo屌人鬥黃
唔怪得咁多人食元氣

達粉會話達狗暗地捐咗錢洗唔洗周圍講

一直我地嘅黃色以為係大多數，達子開返台之後，事實証明原來我地黃色係少數，藍色先係大多數

唔係話你捐得多錢就要睇你，你捐錢我可以話你係黄，that's it，但我唔代表我要支持伍公子，你自己都無心做，淨係博上位。

利申本身都無睇達哥
而家係咪下下都要匯報立場
每日向政總煲底唱榮光先係好人?
有達哥講係咪就個個會戰力×3?

咪就係
大j唔表態咪幾好
反正都係俾你班友屌
搵兩家茶禮咪算
咩都唔講啲sub又唔會跌嘅

中國14億人 香港700萬人 邊邊係大眾

鬧政府講事時面上位嘅kol
唔表態唔係問題？
佢以前啲粉絲食開屎？

其實中國好多人反，根本無統計。至少西藏、新疆同啲、低端人口有多數反

咁多年「真兄弟」換來一句引戰狗
你鍾意咪睇囉

明明伍姓啲美金donate直播右上寫明比前線 變左捐仲記得台灣實況主(7000人)godjj都host（轉播）過

咩料呀個Po，係我太真心定真係咁多打手，睇黎黃色經濟圈都只不過係咁，睇黎大家可以食番M記美心

其實你第一句講左冇睇已經唔需要參與討論

因為反達既出發點9成9係黎自失望 而唔係因為純粹唔表態

又好多係喎

唔怪得歡樂滿東華咁多人睇
唔係要話伍公子幾差幾差
唔係要話達哥幾好幾好
人客水流柴
呢啲野屌黎做乜鳩
講到睇乜乜乜 幫襯乜乜乜就好似好撚盡責咁
又要屌人出iphone唔留錢幫手足
又要屌人睇A台唔睇B台

對住同路人 係咪要講到咁絕?
屌到同路人係咪威啲?
係咪就全香港最黃會係你同凱婷
咩叫兄弟爬山有無idea?
係咪個個做到苦行僧咁老共會自動跪低
係咪屌完隊友老共自動爆?
上年遊行嗰200萬人如果要過一次你地套規矩 會唔會剩到100人?
除左黃色經濟圈之外洗唔洗開多個黃色貴族圈俾你地玩?

緊係,唔係點解而家仲成班傻仔話要35+?

民主黨比人屌左幾多年

达狗有一年未

頭幾年七，一油站個位比人噓撚爆唔講？

仲有入中聯辦個班有幾個係會出黎選

同意啊 我都唔知我入呢個post做乜鳩
係見成班cls 一有風吹草動就係咁屌 唔順眼入黎搏下屌啫

你鐘意繼續比班忠誠反對派滾咪繼續囉

我就疊埋心水等屳港產

食屎啦

民主黨比人屌足咁多年，係呢年幾個少壯派做返起個名

一邊成十年，一邊一年未夠就話永久，首先唔係無原無故原諒民主黨，仲有民主黨亦唔係唯一選擇，达狗做過咩呀

第一我無話投民主黨

35+民主黨唔會多過1/4

唔明點解35+等於原諒左民主黨

仲有民主黨都比人屌左成十年，係上年班乳鴿算係咁先無比人屌，唔代表200萬人撐民主黨

而我睇唔到呢幾個月达狗做過咩

如果本身係達哥fans, 咁我覺得你會因為佢既行為失望而屌佢係正常既,
但係演變到黃色同黃色互鬥會唔會太憨鳩

不過相信係你地定義 我講野oppose你地=我係藍
sor9, 原來都仲係黃藍戰 成件事無可疑 可以繼續貴族圈

其實你到今日都仲迷信支共全盤控制既制度可以有改變,你同撐达狗啲濕鳩都無咩分別,不要分那麼細

黃色人口 1:99
做全香港最黃&唯一黃既嗰1%
諗起都覺得尊貴不凡

又話黃藍是政見黑白是良知
跟本成堆cls都係想自己做眾人皆醉我獨醒嗰個

係，乜柒唔做美國會幫你，淨係上連登美國會出兵，射落海，聽日香港就光復

兄弟爬山係得把口

35+成功與否對香港人有咩損失

做選民投票有咩損失，定係聽日你就武裝革命？

又鬥黃分化無得救

达狗同佢班fans點會係黃

槍就成日係面前,你班濕鳩叻啲既就狗行半步就潰散,留低九二友焗走

衰啲既就係連登打飛機,手捉

而家你夠膽死問鳩做有咩損失都唔好講支共有無新招,前車可鑑都大把手段令保皇黨佔多數/dq

算鳩數啦都係果句疊埋心水食花生,睇大家點死咪幾好

屌你老尾香港大撚把所謂既KOL都無表態啦
點解你地唔去屌埋個啲人，淨係拎達哥黎開刀先

好簡單，因為伍公唔知玩咩垃圾Game又Deadair悶死，一轉達哥好睇又好笑。

咁你又屌港豬

未對外先對內，最撚鐘意割席
啲人一無表態就等於奶共垃圾藍絲狗
連登仔係咪咁撚極權呀屌你老母

达狗呢啲君子劍同佢班信徒只會害死香港

本身haters搧風點火又有 五毛專登抹黑又有 好似你咁其實唔了解起因然後入黎參與罵戰又有

一句講晒 你依家知咩事 食下花生咪算

估唔到仲有普通人類係到 好感動

講失望真係笑撚死 雨傘果次咁大單野 達哥都只係講左一段野就算 都冇走出黎食催淚彈 你就知佢唔係熱衷政治 要為香港捐軀果隻

但唔知點解所有人當正佢熟衷政治 又要人講64又盛
今次出聲慢就直頭喊打喊殺添

人地不嬲都冇接觸開政治 開台咁多年係雨傘講過一次咁大把 就比人要求有乜政治大事都表態
d所謂真兄弟真係on9

利申：有睇開達哥好多年 從來冇覺佢有問題

連登仔係燈神

我就覺得伍公子拍片po上youtube啲片好素高汁 但直播就麻麻地

證明左樓主好憤怒想香港人都唔睇達哥
但事實證明果班伍公子打手 反達哥既人只係小數
抹黑唔成功嬲嬲

何謂熱衷政治 定你覺得佢一直都係港豬

佢一直塑造一個點嘅形象出黎大家有眼見

或者可能眾人皆醉你獨醒

留名等睇612正日開台過1萬人

達哥從來都冇得輸 兩邊茶禮都食哂

黃絲： 達哥721開live等手足唔入元朗俾黑警濫捕
藍絲： 達哥專登721開台打機串鳩黃絲

弱智
表態係發自內心 自己覺得要出聲所以出聲
要睇其他人表先表 睇有冇著數先表咁係真黃？

你最後一句講到d人係為左R黃客 賺黃圈錢先表態wo 你唔覺侮辱左全體黃店黃名人？

咁唔通影住自己打狗犯法再擺上youtube俾你睇佢有做嘢？好多和理非去到都係行行企企咋 咁又算唔算抗爭？依家又要鬥付出？

只要達哥唔係藍 我都會一直支持 但我覺得唔使為咗撐達哥而踩大J 依家唔係二選一 我都唔鍾意大J 唔鍾意可以唔睇 但批鬥黃圈手足對整個運動百害無一利

我知，輸打贏要吖嘛

咪就係 係721 九個月開台有咩問題 又唔係打我
良好市民 唔驚！

波台狗貪好玩撚鳩達哥然後一班連登仔跟機
個班波台狗平時近乎五毛同藍絲都有人信
仲有d時事台殘渣乜柒樸破吧鳩硬又去屌埋一份搏正評

識揀一定揀 721 九個月開枱 證明自己同黃 一d關係都冇

成班連豬過多幾個禮拜就會開始吹奏達哥

yes 垃圾始終都係垃圾

仲話自己係Fans
之前有提大白象工程 屌地鐵只加冇減 沙中線
冇接觸政治？ 定係你冇接觸政治呀 on9
達哥之前六四都有提
而家扮冇事 提都唔撚提

人人標準唔同呢句真係屈機
港鐵前線好黃
奶人民幣都好黃
標準唔同呀嘛

达犬粉幾時先死撚哂
快啲仆街死啦屌你老母

唔通波台友 迫佢21開台咩

連登仔係咁

屌ming仔又唔計
成日屌微辣都唔計
總之要屌哂全香港所有youtube channel fb page先屌得迖犬

好似伍乞兒 大丁果班走哂出黎又遊行又捐錢咪叫熱衷政治囉
港豬定淺黃就自行判斷

佢塑造咩形象？一講敏感野就全體頭盔術

因為7.21達哥俾人屌到飛起而收山
佢咁識揀21號復出
你覺得佢黃咪黃囉

轉左食壽司郎好耐

提兩提 讀下新聞就叫接觸開政治 我以為你地標準係出黎遊行 搞政治活動果班先係咋wo

咁茶記 公園班廢老廢中成日大聲講政治野
都係接觸開政治既政治人wo

又想年年64論？比人駁左好多次

你真係好撚肉酸

我驚你地睇唔到啊嘛 5毛
你就真係唔想知

公平，尤其係依家佢依然隨時可以選擇發聲，但佢冇

中立同沉默，令我只諗到呢個畫面

無問題 你有你睇 自由市場
我就唔想睇條偽君子
都啱嘅 君子不立危牆之下
達哥咁醒目當然識揀啦

屌fans，但fans俾佢屌完受都冇計

達哥係仆街來
由收台果時已經認定咗
仲曬時間反佢做咩？
要反佢就直接d 去屌鳩佢啦
起連登嘈交佢又唔會理你

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

鬼叫伍乞兒咁廢咩

等伍乞兒死先

乜撚野自行判斷 我問緊你喎 自行判斷乜撚

6月一開始無出聲就係藍？
咁而家好多所謂黃店都係藍了

有睇開達哥都知佢點都唔會係藍啦
與期開post追擊佢不如追擊d狗啦

达係黃

習近平係14億人選出黎？

道理同泛民vs熱狗一樣 一個目標受眾係大家 一個淨係比自己人睇

關注達 成功洗底
又可以出黎搵人仔 香港人真係善忘

伍公子出夠錢比打手出po

達狗仲有人睇架?
果班人賤種黎

但佢係黃wo 港咩豬？

當時佢做緊咩一定要同你交代?
ok, 就當佢真係無去過遊行無公開表過態(而事實上佢有喺IG鬧過警察開槍), 咁就代表佢係藍?
haters gonna hate

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

on9 佢係想話 黃都要顧掂質素
唔係 質素好就唔使理藍黃

但之前同兄弟反面 唔再開台嗰期呢 啲人都鬧得佢好甘

啱
佢有黃過咩

好多人唔肯承認一個事實，伍公子打機真係冇達哥咁好睇。

剩係牛肉巴西都同中國55波喇, 點撚樣全部大陸呀, 咪撚9up啦

達子KOL 100生活經濟圈，有佢有你！

純粹對佢感到失望啫，睇左咁多年都唔識呢個人

伍公子啲youtube 片好高質素喎

達哥：仲係密切關注緊事件

但係喺直播打機呢個範疇確實係輸。冇得講。嗰種鳩噏風格真係幫到人減壓。

所以我咪講左一大輪理據引證佢咁撚遲出黎同扮黃有咩分別？

達哥條仆陷家產，衰撚過楊明貼A4紙寫香港加油

有埋timeline，連容祖兒twins 呢啲護旗手運動初期都識出ig story 啦，你個人係黃or 有良知，第一時間就出左post 啦，去到612仲宣傳完美世界喎，可能係黃既，賺完人民幣繼續黃囉

好撚煩
又要憎佢，又要咁留意佢

block 啦

邊度黃？啲尿？
連沈旭暉都表左態
我真係諗唔明除左要搵食仲有咩原因唔表態
不過又係嘅連啲人叫佢表態佢都ban人

佢成日批評同路人, 的確要檢討下..

罷工 宣傳黃媒 咁都唔係表態？
定係唔夠你黃所以唔計？

選擇性失明？咁都無？

罷工？邊日丫 俾人屌到收台個陣？
宣傳黃媒？721前？
咁我都出黎開返個台話自己係黃先

係咪721前又點？ 又要分前後？ 平時又話歡迎唔表態黃店表態 藍轉黃？
成日話唔鬥黃 但其實就一直計邊個做多做少
骨子裡根本係到鬥黃同雙重標準咪認左佢

咁佢開台 ig fb有冇屌過中國有冇屌過政府？
冇就姐係佢見到黃有生意先轉囉
黃色經濟圈做起左先表態
你係中意睇個勝利球迷你咪睇囉
但我冇當過佢係手足同路人
btw你依家試下叫佢表態睇下佢會唔會ban你

上面隻狗仔講左啦
佢怪大家唔鬥黃唔捉鬼呀
岩呀唔鬥共狗藍店去鬥黃
係食都知呢班乜人啦

呢班人正正就係佢地自己口中後期先嚟黃
如果唔係點會唔記得黃色經濟圈嘅本意
今時今日仲喺度鬥黃玩讀心話人扮黃

我唔介意中立
但係哥達邊撚度係中立

Ching係咪爭取緊正名黃色義工圈

依家個標準又變埋做 開台屌過中國屌過政府先係黃？
你可以話佢偽黃既 但佢一定唔係藍
咁既然佢唔係藍 點解仲要批鬥？
點解唔花更多時間屌真係藍既人？

即係藍轉黃唔得 就係扮黃
藍店轉黃就係扮野 見有錢賺先轉立場
遲表態既黃店就係黃 賺完錢先黃 之前都係冇良知既？
我一直都講 唔係講做得幾多幾多 點解佢做過既野你唔睇
反而你針佢冇做乜做乜

唔知唔問得？

不如你舉下例子邊間係所謂黃店
我淨係知佢64都唔敢講

你如果拎開政治立場來講。
咁達哥的節目的確幾過癮，加上佢開台開左咁多年。就算近年開始退步，都會有慣性收視.....

就係因為佢以前做過咁多野，所有人既expectation 係佢會肯講下野，然後一爆單咁既野出黎佢仲可以咩都唔講，仲去宣傳完美世界

好啦，我當佢係遲表態，係黃啦好嗎？一開返台，咩都唔講，唔解釋，唔講過去十個月香港發生緊既事，開埋個sub mode，黃店係咁做野？唔好用藍轉黃黃店同佢比啦，at least 去過咁多間黃店，間間都識貼下文宣啦，連無比人擺上和你eat 地圖既鋪頭都因為良心會貼啲文宣出黎。

唯一解釋到佢開sub mode 既原因咪就係佢唔想有人係佢chat room 講政治議題，同樣原理，你會唔會幫襯藍店入去屌鳩佢？sub 得就比左錢啦，再且，隔離post 都有人講留言721 比人ban 左（呢個fc唔到，姑且參考下 ）一個連chatroom 有政治議題既人都驚，叫咩黃色

不如你舉下例子現時既黃店有幾多係6月9就開始表態？
達哥冇即刻表態就係藍 一開始遊行得100萬人 咁後來變左200萬人遊行 係咪新增個d都係藍？
而家連登仔度個個人把尺都係唔同 對達哥就係咁追擊 對黑警都冇追擊得咁密

佢唔講64 你如果覺得對佢好失望咪唔好睇囉 事實係佢7月有係自己ig屌警暴 加上佢一直既言行 我覺得佢唔算係藍咪睇囉只可以話每個人對藍黃既standard唔同 有一部份人針對某d人既尺係特別緊

都係果句 點解咁執著於其他野
而唔係佢做過既野
你要挑佢冇做過既野 沒完沒了個喎
作為公眾人物 佢係做得唔夠多
佢有佢既考量 可能係錢 可能係其他野
但如果佢做左啲野你都視而不見
反而不斷講佢冇做乜 會唔會只係你一直支持佢
佢依家比你既反差太大
令你一直狙擊佢

既然佢個直播主題係打機 佢都係想比最好既體驗觀眾
如果唔係有人不斷洗版 佢要開sub mode？
同埋冇sub既人可以去fb留 sub左既人當然有優越
chat有政治議題唔驚 我覺得唔係洗版佢都唔會做到咁
我尋日見有人打光復 7.21 721 但係零星一兩個 有冇ban我冇fc
屌藍店唔係比錢屌 你有心既 好多野都做到
而唔係上連登出po 狙擊一個唔係藍既人
可能你對黃既標準同我唔一樣
但你有咩理據唔批其他藍 反而批達哥？

我明白你心態係想達哥做多啲
但每人可以付出既野都唔同
但真係有必要下下jer住咩？

其實你地唔開post根本無人討論，達哥又唔係藍既，多人睇都要俾你地開幾十個post屌達哥收左皮咁多個月伍公子都係得咁多人睇你地班fans開post屌都無用架wo

就係因為佢做既其他野令到佢做既野唔可信，先要去講所謂既其他野，但係呢啲其他野係好關事。驚比人洗版，可以出slow mode，然後佢點解唔做呢啲先，除左係驚回應，可以有咩解釋？你驚人洗版咪直接回應，你直接講想係亂世提供少少娛樂比大家，唔會有人屌啦連直接回應都唔敢仲係個個咩都夠膽講既達哥咩

咁所以如果一個人可能有捐錢 有食黃店等等
但冇上街 仲搭地鐵
咁佢究竟係邊樣唔可信？
係捐錢 食黃店令到佢冇上街搭地鐵唔可信 令佢成為一個唔藍既人
定係相反呢？
你冇得拗佢因為做左咩而令佢做既其他野唔可信個喎
事實上係佢的確有做 只係你唔承認
而你唔承認係冇問題 但唔足以令你狙擊佢

都係果句 如果你要挑佢冇做啲咩 好容易
但係就係點解你唔承認佢做過既事 而話佢虛偽

我夠話伍公子721都真播啦 你又唔講
達哥721直播就jer住
兩邊直播都冇問題 人數多少亦唔足以成為一個熱門話題
點解唔花時間係其他地方？

佢做個啲其他野係賺人民幣喎，佢用612個日黎宣傳中資遊戲喎，呢個係咪有做到先，咁就解釋左點解佢6月9號唔講野啦，賺埋錢先出黎密切關注，就係因為呢個原因先覺得佢虛偽。的確，佢係有做文宣，但係次次都慢到爆，詳見個timeline 啦。

我都揸住個個point，如果佢一黎就講左立場，而唔係係612宣傳完完美世界，613先講立場，無人會質疑佢，even 佢遲四日講，只要佢唔宣傳中資，都唔會有人屌佢，612喎，香港咁重要既一日用黎完美世界？

侮辱黃店 你班達粉老屈達狗係黃算唔算侮辱咗佢

仲有，個人表態就發自內心姐，當關乎到商業嘅表態你肯定唔洗理盤生意？可能6月-11月嗰陣嘅黃店表態係純粹想表就表嘅，但11月之後新增嘅黃店，如果你要考究佢表態原因嘅，你覺得佢哋點解咁遲先出聲？

我一般就唔會理佢地咩原因表態嘅，黃店就係黃店，有出聲嘅就算，不過達狗聲都唔敢出就收收皮先。

係有做到
但點解佢之後做既野就要比人無視？
張敬軒之前係黃絲 做左護旗手就比人屌
達哥一開始冇做到大家expect既野
之後做翻 亡羊補牢都唔承認？

得兩個？有無多啲

微辣澳門嘅關你撚事？

其實ming仔有表態 只係公關做得差
微辣好多藝人都有表態
一直講緊係點解唔屌相反立場既人
而要挑剔一啲唔係藍既人/公眾人物

所以咪係因為賺完錢先出黎貓哭老鼠，先覺得呢條友好虛偽，佢係有呢個心就個日講而唔係宣傳左完美世界先，所以先覺得佢個亡羊補牢只係公關show

我諗呢啲都唔係佢控制到 不過我始終唔知詳情
既然你覺得佢做公關show 大不了唔睇
做乜又要睇又要屌 或者咁講 你覺得佢虛偽 所以屌佢
但呢啲純粹係你主觀意見
若果真係想黃圈擴大 又何須處處比較/不斷放大以前既事
與其拎達哥同伍公子比較 不如做其他有建設性既事
達哥做錯過事 但不至於被標簽為藍
若然唔係敵人 又何必要狙擊佢